信報 評 特朗普： 「中美互咬, 香港鹹魚可翻生!」!

大人打架，小朋友要自已搵掩護。
內地資金要找個窗口, 香港隨時鹹魚翻生

咁就唔愛國喇

蘋論：特朗普政府已成全球亂局源頭

香港以至亞太區新興經濟體是中美密切貿易關係的得益者，也是供應鏈產業鏈的一環。若果中美爆發長期及持續的貿易戰，整個地區都將受創，從實際貨物貿易到商業服務都不免萎縮，香港作為貿易金融中心更會首當其衝，大受打擊....

信 <蘋果>， 定 <信報>?

#0 酒吞童子

你條撚樣唔po台灣新聞？

資金出口咪去曬樓,車位
炒~